點樣發生第一次?

女友係處 成日話好驚
點樣可以令佢易接受啲
求方法

小妹教下你
首先咬下佢
播下music
大家relax
然後

直搗黃龍

佢鍾意聽舊歌 我播徐小鳳 o唔ok

Ok

佢一直都話好驚 成日推遲 點搞

小妹第一次都係
比男朋友turn turn下就食咗🙈🙈

佢點氹你

毒巴

比套av我睇😑😑

你上baby condom問仲好過喺度問

可以一試

baby condom 狗也不屌

話唔會唔要佢，同佢結婚

借女比我 我幫佢發生第一次包無手尾跟

平時有講
我都真心覺得佢係結婚對象

just do it, end.

飲少少酒，等佢放鬆啲

佢唔肯 just do it 容乜易瀬野

佢唔肯飲 靜靜雞比佢飲? 溝左唔覺果啲?

拎碌鳩出黎打佢塊面

打佢塊面 佢就會比你屌?

係出面磨下唔會入

妙計

直接問肯唔肯

摷過未

吹耳仔

我: 不如試下
佢:下?！ 我好驚 遲啲先啦...

有一齊沖過涼計唔計

奶埋耳仔啦 都係克服唔到佢內心恐懼

你女友幾歲？

24

佢恐懼啲咩？怕痛？怕依個行為本身？怕有bb？

怕痛第一
呢個行為都怕 因為佢啲姊妹成日話咩好後悔果啲 女人最戇鳩一定係佢啲朋友

怕個行為本身會做唔到，要克服依樣野就需要再傾耐啲或者等佢醒悟 首先唔排除啲女人可能真係好後悔，啲女人可能係口講後悔，但當刻都enjoy嘅，社會對女性本身都有壓迫 但傾完一輪之後都要記住互相尊重係排第一嘅

如果男友技術好 應該唔會話非常痛
但做之前都要預先同佢傾 話係好自然發生 同埋遲早都要破 痛一次架啦⋯⋯ 係前面果樣野難攪啲

多謝巴打
我都好尊重佢所以佢話有保留我就唔會亂黎
唔想佢覺得我只係一味想扑佢咁

而家都係傾多啲呢方面嘅話題 等佢個心情都放鬆啲先 唔好乜都唔知咁

希望可以成功打破佢內心嘅恐懼

點樣唔痛？

扑咗成年條女仲痛緊
每次剩係入到條丁一半

前戲要做足

真厹

咁想做愛你叫雞算啦

咁淫

就係唔想叫雞先上黎收集下意見啫

你男朋友好幸福

淨係唔接受你姐

連我都唔接受 佢應該乜人都唔接受

我駐守起感情台

有pm既咩

lm

多啲請教下你先

你前戲做成點先？你做得好既話，佢都舒服到迷迷糊糊任得你舞啦

用下手指先啦
咪一黎就諗住插
撩到佢淫叫等佢知道有幾爽就唔怕架啦

我見佢都high到瞇晒眼咁? 唔知 經驗都少

但佢話手指都有啲唔舒服

仲要未插入

用手之前有冇錫同揸波呀
feel到佢下面濕先用手指

有呀 佢都濕但手指一去到附近 用少少力 佢已經縮同話唔舒服

最後絲打你男友點做?

比迷姦口佢飲，之後你點玩都得

感謝絲打祝福

我都好尊重佢 所以冇隔硬黎
我諗試多幾次都應該ok卦?
佢的確好敏感 掂下都唔得

女朋友用黎錫
唔係咁做 迷姦留番比監躉

巴打加油
睇落你的確幾錫女友
我覺得比多D安全感佢會好D

我就係好錫佢 先上黎求下大家意見

如果我一味係 咁
我唔會開po

安全感佢夠嘅 不過佢真係怕痛同驚

有無機會係你平時形象太粗暴

做過下gym 手臂就粗 講笑

形象係暖住家男 呢點佢屋企人都覺

咁就死得啦
做開gym，點知你活塞運動會唔會一樣咁激
講下笑姐，比巴打放鬆下

反正我笑咗

希望聖誕節氣氛可以令佢再放鬆啲

平安夜，失身夜
加油啦巴打

祝你都早日脫處

通常前戲都做好多 因為佢慢熱
奶西試過但佢只係話好似比人支果種痕
佢黎m完全冇野 所以唔會特別淫
我有用手指 (刺激陰蒂)令佢高潮過 但插入佢就點都唔得
場地冇問題 因為我自己住

多謝sis嘅tips
祝你一直愉快

有米八唔難

你連登問呢d做乜？
連登咁多金鐘仔，撚有女咩

身邊連女性朋友都無
所以應該幾難

集思廣益啫

唔排除有啲金鐘仔都有相似問題 上黎學下野都好

唔通下下都見女就話雞好咩

老套啲 上下興趣班/番下教會/出下聚/做下義工 應該唔太難有女仔朋友卦?

你唔應該直接咁問呀巴打
女人唔會想聽到依啲
最好就係你錫錫吓佢等氣氛好啲果啲再

咁問法佢反而會覺得好緊張好驚

應該一切自然啲? 即係唔講出口果種?
right?

係 唔好開口問
有咩用行動做咗先 留名等你報告

黎緊搵個啱嘅時機試

係咪你男友前戲未去到你high果個位?
或者你敏感帶特別啲? 試下唔同位都好丫

正常

流鮮血 應該好驚
估唔到要買ky...
不過呢個係幾有用嘅建議

感謝

我覺得自己好好笑
就係自己出出下街同frd間唔中講下淫野都會濕
但對住條仔真係..唔知佢係咪搞得我唔舒服

睇到呢句好感動
連登好多死毒撚或賤男
女朋友唔比搞就屌柒佢 出去叫雞
仲要講到自己係受害者
真正愛女朋友既男人應該好似樓主咁

唯有乜都試下

可能你對淫語特別turn on
試下叫條仔講住淫野咁搞 睇下o唔ok?

多謝巴打
雖然我開po係圍繞想搞女朋友
但要用尊重佢又互相享受又雙贏嘅心態去做囉我覺得

一味求屌真係不了 影衰晒男人
老實講 呢啲撚屌唔配拍拖

利申 我都係咁識女朋友

點解會話自己係淫底?
成日想做 但又唔想做 心情有冇矛盾

證明係幾咁痛

咁痛都會提出 又幾似
diy唔插自己right?

女友唔會咁 佢保守到暈
要慢慢發展

有冇可能係驚你發現佢唔係處?

未得閒去醫院補

非gay post

我磨女友豆豆佢接受架

呢個可能性係零
佢保守到暈

點解佢可以比手指插入唔痛?
佢做開運動?

寫到情色文學咁

入到後面個半條？

好衰架 睇到人濕哂

乜都驚嘅女真係好煩 痛啲姐洗死咩講真

小你老母妹

菜刀

雖然係煩 但我又理解喎
係人都唔想痛
所以我作為男友先想知點令痛楚/苦減到最少

毒巴玩野啫